點解viutv 唔搵造星3 阿ben 入 error 去取代保錡 ?

我覺得呢個方法踢走保錡最好

ben 唔啱ERROR啦

咪搞

可以比佢發展到WOR
試唔同野麻

無鳩味點入error

ben太內向，唔啱error

阿ben 入到去可以做咩
其他人一路接受訪問 佢係隔離跳折骨舞
其實都幾鳩 可以一試

就係要靠隊友帶起佢

勁仆街

想睇爺爺加入Error多啲

好嘈

ANYONE BUT 保錡

爺爺莫生氣

想睇

+1

係都Edan

當爺爺本身隊男團死架？

係都搵光速rapper

唔好搞mirror la

佢喺屋企揍仔減下戾氣先啦

係都cy

CY 都OK

推

每次訪問：我把聲係咁

睇得出佢哋4個去完error遊真係frd咗做埋兄弟喎
無那那話加就加咩
叫你無那那同個三唔識七嘅人搞笑你搞唔搞到？